唔好再放錢係售票機上面

留番d錢食野好買裝好
唔好益黨鐵 直接跳啦！

901！

推

一早就要啦屌

老老實實d錢最後去左邊？
隨時比班藍絲廢老汁左

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

跳閘

901